[突發] NBA 季後賽開幕戰現場

大批人士穿著撐港T shirt支持香港

好多人唱願榮光歸香港

推

Tui

Link 唔得